Er zijn zigzaglijnen op, net als je temperatuur op a kaart, en dit zijn waarschijnlijk wegen op het eiland, want de Neverland is altijd min of meer een eiland, met verbluffende kleurspatten hier en daar, en koraalriffen en rakish uitziende vaartuigen in het verschiet, en wilden en eenzame schuilplaatsen, en kabouters die meestal kleermakers zijn, en grotten waardoor een rivier loopt, en vorsten met zes oudere broers, en a hut gaat snel vervallen, en een hele kleine oude dame met een haakneus.
